\section{Phần mềm cờ tướng Intella}
$\indent$Phần mềm cờ tướng có rất nhiều giao diện khác nhau phù hợp với các dòng máy. Với giao diện đẹp, lực cờ mạnh, giàu tính năng. SA Chess V1.6 32 bit và 64bit giao diện GUI sử dụng phần mềm mềm intella Việt Hóa bản 1.0. Mặc dù chỉ hỗ trợ 2U nhưng nó được nhiều người sử dụng và đánh giá cao. Phần mềm cờ tướng intella hỗ trợ cách chơi kỳ thủ – máy, kỳ thủ – kỳ thủ, chơi qua mạng LAN, Bluetooth, Wifi. Máy có nhiều cấp độ chơi từ nhập môn tới master.Ở Việt Nam, phần mềm intella được nhiều cổng game, nhà phát hành game ứng dụng để cung cấp đến người chơi. Ngoài ra, bạn có thể tải về máy mình để sử dụng một cách nhanh nhất. Ngoài ra phần mềm intella 1.007 được rất nhiều người yêu thích bởi tính đánh ác chiến của nó. Phần mềm này phù hợp với máy có cấu hình yếu. Không có virus và giao diện bằng tiếng Anh, sẽ dễ dàng cho nhiều người sử dụng hơn là tiếng Trung Quốc. \cite{web:phan_mem_co_tuong_manh_nhat}